想問下各大專院校

有無人成功退過學費？
你話以前想退學嘅學生無得退學費，係因為學校都有正常上堂開班教學。
依加停課都唔知仲要停幾耐，由9月到依加，加加埋埋都唔知有無返到3/4個月，話就話有online lecture，但係點都同正常上堂好大分別⋯⋯
又唔係個個學生都可以輕鬆負擔到學費，有啲人仲要係借學貸，以後要還息真係唔知點搞好